[2017DSE]有冇巴絲已經收到email去面試？

好想知幾時會開始收到通知

利申:自己仲未收到

推

再推